[文宣組請入]班中產經過咗811事件之後嘅改變

我份job就係喺做餐廳waiter啦，我嗰間係做中產生意，我原本打算收工之後去機場嘅，但係點知就到6點嘅時候你哋話機場要散水就無去到，但係我做lunch嘅時候係咁聽到班中產係咁討論811，尤其是係女first aid被射爆眼同埋係葵芳放煙，佢哋話無輪班示威者做咗d咩都唔應該係地鐵站放煙，更何況係瞄頭開槍。其他事件反而無咩點特別提到(嗰時佢哋好似唔係好知機場有集會)。今次連平時都係藍嘅熟客都係到屌鳩班黑警，話要清場都有好多方法。

啫係話我哋唔單止要煲大721，仲要不停放大班死黑警係811所做嘅一切事件，尤其係被射爆眼同地鐵站放催淚彈，我哋就能夠拉到更多中產嘅支持，民意就會更加企係我哋呢面。

所以唔該咁多位文宣組，煲大811事件

光復香港，時代革命

光

復

香

港

時

代

好想正皮
721同811佢地係永遠解唔到 解唔通

革

命

Ching你無咗p牌

我哋要瘋狂集火佢哋嘅弱點位啊

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

721811

文宣:射腳好喇，唔射眼得唔得

721
811
還眼啊黑警

Push

Yah